點解d人busking咁鍾意唱埋d mk歌

幸福之歌
哪裡只得我共你
而家乜野狗屎垃圾都出黎busking
上次仲要見到個死肥婆係度9叫

而家啲busking已經淪為mk仔女娛樂工具
個個唱嘅都差唔多 無個人風格
好似唱k咁
外國嗰啲高質到

唱The Scientist無人理

唔唱mk歌邊有mk仔女理你

係尖沙咀海旁個度 每行一步就見到

巴打係邊唱 支持下你

駁唔到

點先算唔mk

個架仔會唔會叫做比較特別

冇自己style

架仔
香港人

係班友唱衰晒首幸福之歌

Mk 仔呃飯食係咁架啦 唔通唱冷門野咩

guitar 6 條線就六個key
加埋個唱既有 7 個key
以為自己聽緊印度野....

一句講晒.... 污染環境......

咁老實講阿架仔係玩得幾好

美極😛

因為比其他歌易唱

一玩Radiohead Muse嗰啲 啲人就會走
反而玩Beatles Bee Gees嗰啲啲印傭姐姐會好嗒糖

利伸玩過呢兩隊 走曬 一彈返中文歌就返曬嚟

但又幾多人比錢佢地

真係好撚嘔心
睇見佢個樣都唔開胃 肥到冇頸
仲要9叫走哂音

死肥婆必須落地獄

之前旺角有仔仔唱creep都冇人理